有冇人就算天氣幾凍都好 都要飲凍水？

我一飲熱水/暖水就會想嘔 好唔舒服

正皮：熱水/暖水好呀 可以暖下個身
負皮：點都唔會飲熱水 一飲就唔舒服作嘔

我覺得暖水好難飲
啲味道好怪

幾熱都飲暖水

冇凍水飲 人生重有咩意義

暖水朕味好"寡"好難飲
香港啲水一朕味 唔知係化學味定係水喉味
凍水先可以僻走朕怪味